BLACKPINK 正規一輯大獲好評 YouTube 訂閱者數一天暴增 70 萬人！

BLACKPINK 昨天發行首張正規專輯〈THE ALBUM〉後立刻在全球引發熱烈迴響，經過一天後，她們也持續獲得亮眼成績！

BLACKPINK 昨天（2 日）發行新專輯〈THE ALBUM〉後，主打歌 “Lovesick Girls” 除了立刻登上 Bugs、Genie 等韓國音源網站的即時榜首，也在美國、加拿大的 iTunes 單曲榜上奪冠。

到了今天，”Lovesick Girls” 更進一步征服墨西哥、巴西、智利、西班牙、葡萄牙、希臘、波蘭、法國、瑞典、挪威⋯⋯等歐、美國家的 iTunes 單曲榜，在日本、新加坡、泰國、越南⋯⋯等亞洲國家也同樣奪冠，總共獲得 57 國的第一名。

由於這次四位成員都在 MV 中展現了令人驚豔的演技，”Lovesick Girls” MV 公開後也再度帶動 BLACKPINK 的 YouTube 人氣，在短短一天內吸引約 70 萬名新訂閱者，目前總數也已直逼 5000 萬大關。這支掀起熱烈討論的 MV 是怎麼拍出來的呢？現在就來看看 “Lovesick Girls” 的幕後花絮吧！

（照片或影片來源：YG Entertainment）

溫屎害怕了

我地溫屎唔識寫個怕字

但你寫左了

我可以怕

你牙秀咁多gif一定係25

虛火
好快俾我T寶反CUP

我可以儲

我地T寶100%反CUP

你抵不住牙秀既魅力了

我可以抵

我抵唔到了

米沉船拉

我已經沉到好似鐵達尼號了

準備橫掃一位音源

定延不要你了

定延陪我一齊沉左了

定延叫你做once

用左幾多錢買

已做了1星期once1026再做

我用幾多錢買起你好

你個名

我=無價之寶

我好想改但廢時